社會不公，法律面前，窮人啞人，年輕嘅我終於都感受到。

d文字亂到

明白嘅巴打，但真係太多，我遲下再分段post

佢係貴野
你係平野